Tuliwa ette August Anderson ning Mihkel Hanson, ning palusid omawahest lepingut järgmiselt kirja panda: Mihkel Hanson lubab August Andersonile löömise eest 3 rbl. massa 4 nädali aea sees, kellest August Anderson tänasel päewal 1 rbl kätte on saanud, ning mõlemad lepingu tegijad lubawad oma lepingut söbrusega ilma mäeratsegi wihawaenuta pidada ning tunnistawad seda oma allkirjadega.
August Anderson [allkiri]
Mihkel Hanson XXX
Et Mihkel Hanson ristid oma käega nimeotsa on tõmmanud tõendawad.
Pääkohtumees: K. Rämmän [allkiri]
Kohtumees K. Kübar [allkiri]
abi: J. Sults [allkiri]
